有無咩童年卡通片台詞到依家都仲記得

我嘅心靈，unlock！

仲有「式神，降神！」

比莉卡 比莉喇喇 泡泡莉喇 比比路多

加些勇氣 智慧 期望作掌門

等我幫你埋單啦

睇錯左歌詞

機會黎啦 飛雲

派派邦邦 泡丫泡丫泡

松田

出黎啦,比卡超

有黑暗嘅地方就有光明
有邪惡嘅地方就有正義

米露 米露 米露米露碰

你知唔知你射邊個架

武藏，小次郎！
我地嘅明日
係惡貫滿盈嘅黑暗嘅日子！
仲有我喵喵怪啊喵！
果～然翁～

我係山並

用生命值硬接

拉美露古拉路古 拉黎來莉波波

「佢唔系咭獸黎，系神呀！」

16:00 開始

無錯啦喵？

我要替月行道 儆惡懲奸

雷電彈珠 彈珠~射擊

蘊藏住黑暗力量嘅鎖匙

五更、五更

比黃昏更加昏暗
比鮮血更加鮮紅
時光雖然流逝
但你的力量長存
藉著你的名字
我在黑暗中發誓
憑著你我的力量
所有阻擋在我面前的愚蠢之物
勢必滅亡
火～舞～雲～燒～！

臨兵鬥者皆陣列在前

人唔作出犧牲 就唔會得到任何收獲

松田 你知唔知你射邊個呀 你個腦裝屎㗎？

升職做幹部
做埋分部長
好幸福呀

漢堡拳

絕對無敵獅人鳳

「我冇必要話個名俾你知！」

出賣年紀系列...

個配音真係一流

己經決定用咩土壤子彈對付你

好嬲
可惡
真係激死人呀

閃耀喇 元素四葉草 Ju~icy

係我面前顯示你真正嘅力量

古老嘅三眼民族至高無上
神聖長矛號令天下

機械既野你唔明嫁啦

天威勇士

人類總要犯同樣既錯誤

好肚餓呀太一

新一派 東方不敗 全新招式 石破天驚 看招 血染東方一片紅

月照堂 堂照影 變細細個 變形
水映鏡 鏡映花 變大大個 變形

大地鼓動 出嚟啦 地隱俠

紅豆沙綠豆沙 點紅點綠誇啦啦

比利卡比利那那撲撲利那比比路多
拉美路古拉路古巴利來利卜報
派派幫幫泡丫泡丫泡

蘊藏住黑暗力量嘅鎖匙 喺我面前展現你真正嘅力量 契約之下小櫻命令你立即 解除封印

你呢個問題問得真係好 我哋都好樂意為你解答 我哋嘅目的係喺破壞中 維持呢個世界嘅平衡 用罪惡去搵出真理嘅所在 我哋係魅力四射嘅奸角 武藏 小次郎 我哋火箭兵團不嬲都來去如風 我哋嘅明日係惡貫滿盈嘅黑暗日子 冇錯喇喵 果~然翁

勇氣燃燒不盡
友情轟蓋天地
純真隱中若現
愛情不停展翅
睿智堅如鋼鐵
誠實旋捲碧波
希望馳騁天際
光明帶來喜慶
金光投射奇蹟

雪沙雪沙旋 朱古力旋

之之之國嘅加加加國王 向巴也巴也國宣戰雖然係可惜啲 佢嘅細佬樂樂樂叛變 重將佢流放到國外添

絕對無敵獅人鳳

元氣爆發 伏魔金剛

熱血最強 哥修羅

擁有黃金力量嘅偉大勇者 請你馬上甦醒喺你嘅主人我嘅面前現身

回復你本來既面目啦，古~羅~咭！

你個腦係咪裝屎架

你呢個問題問得真係好呀！

黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦
掂啦掂啦掂啦掂啦掂啦
XX雷動光

雷電交加 轟天烈地 召喚雷皇龍齊格鱗！

恒管極究斬

解除封印